覓腸是靚晚 香煎鷹䱽

D肉質好鮮嫩 有d豆鼓好香口

不了

豆豉不了

屌你樓上搶頭香

碗湯點煲

你食豉定食魚？

唔介紹埋碗湯？

糙米飯？

好消息 我老婆條頸好番晒

佢日日都見到我 比我用愛醫佢 就算殘廢都即刻好返晒啦

好多橙

你隻mario杯喺邊度買？幾靚

我代我老婆多謝ching你嘅祝福同關心

條旗似白䱽

唔知 屋企人買 用左好多年

豆豉先香口

打靶仔

多梳！多梳！

會唔會喉嚨痛㗎

右上角個個彩係咩黎？點解成日唔用

係咪改左名

新鮮嗎

鷹䱽咁細條?
呢條白䱽黎丫麻

條魚好正

屋企人話鷹䱽 $78